如果產品包裝係繁體字，話係台灣省製造

咁代表咗乜？我唔係好明背後發生咩事，咁件產品仲買唔買得過？係一部濾水器黎

出口比中國嘅台貨

自己google下台灣省先

你叫個台灣人打開本護照畀你睇下

no

樓主

條友未撚瞓醒

即係自稱？

同”中國台灣省”係咪唔同？

中華民國 台灣省
中華人民共和國 台灣省

咁當然中華民國都有福建省

台咩灣省

發緊夢 我都想住喺中華民國廣東省